有冇巴打絲打想學網球

幫朋友問
朋友係香港頭100名
香港網總細聯賽A+隊
一路都有教開波
學費都幾平
男仔黎

有興趣學
係邊頭教同大約幾錢堂?

我都有興趣

有興趣，但收得貴唔貴？